有外國人dm話想捐物資，你地覺得應該點處理？

最近見到有好幾個日本人話想捐物資，有人私下問我，但覺得自己無資格做代表收嘢
我自己買俾前線一回事，但始終對方係外國人
量未必多，但驚唔驚俾人屈外國勢力？

自推

有外國勢力支持我地開心都黎唔切啦
代表外國人都支持我地
反正班益絲廢老係唔係都話外國勢力架啦

朋友送禮物姐

真係無問題？！咁我同佢講缺咩好
比起食啊飲啊係咪防具比較實際
定醫療用品好

你唔收都外國勢力架啦，點解要潔癖

[調查] 義助小朋友需求調查

send多d本地新聞解釋比佢，叫佢幫手forward出去好過啦

香港豬咀無貨，可以叫佢捐豬咀